По желанию можно добавлять любой другой функционал, 
расширять возможности классов и т.п. 

Можно фантазировать как угодно в рамках заданной темы. 
Чем более интересный получится проект, тем лучше 😉

---
# Театр
## Общее описание
- Состояние Театра (актуальный список артистов) необходимо хранить в файле 
и загружать/сохранять каждый раз при чтении/изменении.

//Усложнение - хранение в базе Mysql
-Список артистов - категория-артист

- Артисты - это классы со своими свойствами
(у всех артистов есть возраст отдел  группа  инструмент;
артисты делятся на отделы - опперета и мюзикл, оркестранты в обоих группах
артисты делятся на группы - оркестранты, солисты, артисты хора, артисты балета, дирижеры 
у оркестрантов есть признак группа и инструмент;
спектакли делятся на типы = опперета и мюзикл;
три дирижера в театре
дирижер на одном спектакле может быть только один ...)
 
 Схема наследования:
        Артист (свойство - имя, фамилия, возраст, группа артистов, категория постановок)
            -оркестрант(свойства - группа инструментов,инструмент,уровень)
            -солист(свойста - классификация тембра, амплуа)
            -артист хора (свойста - группа голоса, уровень)
            -артист балета (свойста - пол, уровень)
            -дирижеры (свойства - специализация, уровень)
            
          
            
## Возможности (API):
- Просматривать/Изменять список артистов (со свойствами).
- Получить/Изменить название Театра.
- Получить тип(ы) артиста с самой большой / маленькой численностью в Театре.
- Получить всех артистов из определенной категории.
-добавить артиста
-удалить артиста из списка
-изменить свойста артиста
усложнение
    -скомпоновать состав артистов на определнный спектакль. Количество взять из внешнего xml файла
## Тестирование
- Написать тесты для каждого класса (один файл *_tests = один класс)
    - Протестировать `__init__`
    - Протестировать `__str__`
    - Протестировать сохранение/загрузку файла
    - ...

## TeleBot


